- [x] Vous présenterez tout d'abord à l'aide d'un schéma, la séquence complète de transmission (toutes les étapes ordonnées). Vous ferez bien apparaître les éléments matériels (pad de l'agent, micro, ordinateur de l'agent sur écoute, ...).
- [x] Vous expliquerez l'impact sur cette chaîne de transmission si l'on souhaite transmettre un simple texte court, un fichier texte volumineux, un fichier binaire quelconque ou encore un son.
- [x] Vous détaillerez ensuite chacune de ces étapes en expliquant en quoi elles consistent, les options étudiées pour les réaliser et celles finalement retenues en les justifiant (ex : fréquence d'échantillonnage, type de modulation, codage, ...). Vous intégrerez dans cette description, les éléments de protocole envisagés (type de communication, codage, structure de la trame, ...)..
- [ ] Vous quantifierez au maximum toutes les données fournies (justification par le calcul).
- [x] Vous séparerez les éléments relatifs à l'émission et les éléments relatifs à la réception.
- [ ] Vous détaillerez le type de données traitées à chaque étape et vous les illustrerez en donnant des exemples de signaux d'entrée et de sortie pour chacune d'entre elles.
- [ ] Si possible, vous prendrez un exemple de message simple (un seul caractère ASCII) pour montrer l'ensemble des transformations nécessaires pour réaliser son envoi puis sa reconstruction à la réception.